[{"NOMBRE":"Los Caramelos","NOM_CAL":"YAGUARON","NUM_PUE":"1750","TELEFON":"29242760","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Programa de Experiencias Oportunas dirigido a ni\u00f1os\/as","tipo_centro":"CAIF","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Infancia y la Familia (Plan CAIF) constituyen una pol\u00edtica p\u00fablica interinstitucional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de alianza entre el Estado y las Organizaciones de la Sociedad Civil. Ofrece acompa\u00f1amiento a los referentes familiares desde la concepci\u00f3n hasta los 3 a\u00f1os del ni\u00f1o\/a desde un abordaje interdisciplinario. El programa de Experiencias Oportunas para ni\u00f1as\/os desde 0 a 24 meses y sus familias, consiste en talleres semanales de interacci\u00f3n entre ni\u00f1os\/as y sus adultos referentes, en los que se promueven experiencias significativas para el desarrollo integral de los ni\u00f1os\/as y las capacidades parentales. El programa de Educaci\u00f3n Inicial brinda atenci\u00f3n diaria para ni\u00f1as\/os de 2 y 3 a\u00f1os dirigido a favorecer el desarrollo integral y apoyo familiar para el desempe\u00f1o de los roles.","lng":"-56.18858412","lat":"-34.89892688","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Cyrus","NOM_CAL":"CERRO LARGO","NUM_PUE":"1702","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Programa de Experiencias Oportunas dirigido a ni\u00f1os\/as","tipo_centro":"CAIF","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Infancia y la Familia (Plan CAIF) constituyen una pol\u00edtica p\u00fablica interinstitucional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de alianza entre el Estado y las Organizaciones de la Sociedad Civil. Ofrece acompa\u00f1amiento a los referentes familiares desde la concepci\u00f3n hasta los 3 a\u00f1os del ni\u00f1o\/a desde un abordaje interdisciplinario. El programa de Experiencias Oportunas para ni\u00f1as\/os desde 0 a 24 meses y sus familias, consiste en talleres semanales de interacci\u00f3n entre ni\u00f1os\/as y sus adultos referentes, en los que se promueven experiencias significativas para el desarrollo integral de los ni\u00f1os\/as y las capacidades parentales. El programa de Educaci\u00f3n Inicial brinda atenci\u00f3n diaria para ni\u00f1as\/os de 2 y 3 a\u00f1os dirigido a favorecer el desarrollo integral y apoyo familiar para el desempe\u00f1o de los roles.","lng":"-56.18087536","lat":"-34.8987337","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Catalina Parma de Beisso","NOM_CAL":"CERRO LARGO","NUM_PUE":"1726","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Programa de Experiencias Oportunas dirigido a ni\u00f1os\/as","tipo_centro":"CAIF","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Infancia y la Familia (Plan CAIF) constituyen una pol\u00edtica p\u00fablica interinstitucional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de alianza entre el Estado y las Organizaciones de la Sociedad Civil. Ofrece acompa\u00f1amiento a los referentes familiares desde la concepci\u00f3n hasta los 3 a\u00f1os del ni\u00f1o\/a desde un abordaje interdisciplinario. El programa de Experiencias Oportunas para ni\u00f1as\/os desde 0 a 24 meses y sus familias, consiste en talleres semanales de interacci\u00f3n entre ni\u00f1os\/as y sus adultos referentes, en los que se promueven experiencias significativas para el desarrollo integral de los ni\u00f1os\/as y las capacidades parentales. El programa de Educaci\u00f3n Inicial brinda atenci\u00f3n diaria para ni\u00f1as\/os de 2 y 3 a\u00f1os dirigido a favorecer el desarrollo integral y apoyo familiar para el desempe\u00f1o de los roles.","lng":"-56.18040418","lat":"-34.89855012","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Borocot\u00f3","NOM_CAL":"MAGALLANES","NUM_PUE":"1132","TELEFON":"24198582","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Programa de Experiencias Oportunas dirigido a ni\u00f1os\/as","tipo_centro":"CAIF","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Infancia y la Familia (Plan CAIF) constituyen una pol\u00edtica p\u00fablica interinstitucional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de alianza entre el Estado y las Organizaciones de la Sociedad Civil. Ofrece acompa\u00f1amiento a los referentes familiares desde la concepci\u00f3n hasta los 3 a\u00f1os del ni\u00f1o\/a desde un abordaje interdisciplinario. El programa de Experiencias Oportunas para ni\u00f1as\/os desde 0 a 24 meses y sus familias, consiste en talleres semanales de interacci\u00f3n entre ni\u00f1os\/as y sus adultos referentes, en los que se promueven experiencias significativas para el desarrollo integral de los ni\u00f1os\/as y las capacidades parentales. El programa de Educaci\u00f3n Inicial brinda atenci\u00f3n diaria para ni\u00f1as\/os de 2 y 3 a\u00f1os dirigido a favorecer el desarrollo integral y apoyo familiar para el desempe\u00f1o de los roles.","lng":"-56.17825708","lat":"-34.90910961","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Padre Novoa","NOM_CAL":"ISLA DE FLORES","NUM_PUE":"1594","TELEFON":"24110667","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Programa de Experiencias Oportunas dirigido a ni\u00f1os\/as","tipo_centro":"CAIF","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Infancia y la Familia (Plan CAIF) constituyen una pol\u00edtica p\u00fablica interinstitucional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de alianza entre el Estado y las Organizaciones de la Sociedad Civil. Ofrece acompa\u00f1amiento a los referentes familiares desde la concepci\u00f3n hasta los 3 a\u00f1os del ni\u00f1o\/a desde un abordaje interdisciplinario. El programa de Experiencias Oportunas para ni\u00f1as\/os desde 0 a 24 meses y sus familias, consiste en talleres semanales de interacci\u00f3n entre ni\u00f1os\/as y sus adultos referentes, en los que se promueven experiencias significativas para el desarrollo integral de los ni\u00f1os\/as y las capacidades parentales. El programa de Educaci\u00f3n Inicial brinda atenci\u00f3n diaria para ni\u00f1as\/os de 2 y 3 a\u00f1os dirigido a favorecer el desarrollo integral y apoyo familiar para el desempe\u00f1o de los roles.","lng":"-56.18069143","lat":"-34.91080109","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Los Pitufos","NOM_CAL":"WASHINGTON","NUM_PUE":"271","TELEFON":"29153218","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Programa de Experiencias Oportunas dirigido a ni\u00f1os\/as","tipo_centro":"CAIF","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Infancia y la Familia (Plan CAIF) constituyen una pol\u00edtica p\u00fablica interinstitucional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de alianza entre el Estado y las Organizaciones de la Sociedad Civil. Ofrece acompa\u00f1amiento a los referentes familiares desde la concepci\u00f3n hasta los 3 a\u00f1os del ni\u00f1o\/a desde un abordaje interdisciplinario. El programa de Experiencias Oportunas para ni\u00f1as\/os desde 0 a 24 meses y sus familias, consiste en talleres semanales de interacci\u00f3n entre ni\u00f1os\/as y sus adultos referentes, en los que se promueven experiencias significativas para el desarrollo integral de los ni\u00f1os\/as y las capacidades parentales. El programa de Educaci\u00f3n Inicial brinda atenci\u00f3n diaria para ni\u00f1as\/os de 2 y 3 a\u00f1os dirigido a favorecer el desarrollo integral y apoyo familiar para el desempe\u00f1o de los roles.","lng":"-56.2098045","lat":"-34.90807624","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Mi Casita","NOM_CAL":"GUARANI","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"29150790","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Programa de Experiencias Oportunas dirigido a ni\u00f1os\/as","tipo_centro":"CAIF","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Infancia y la Familia (Plan CAIF) constituyen una pol\u00edtica p\u00fablica interinstitucional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de alianza entre el Estado y las Organizaciones de la Sociedad Civil. Ofrece acompa\u00f1amiento a los referentes familiares desde la concepci\u00f3n hasta los 3 a\u00f1os del ni\u00f1o\/a desde un abordaje interdisciplinario. El programa de Experiencias Oportunas para ni\u00f1as\/os desde 0 a 24 meses y sus familias, consiste en talleres semanales de interacci\u00f3n entre ni\u00f1os\/as y sus adultos referentes, en los que se promueven experiencias significativas para el desarrollo integral de los ni\u00f1os\/as y las capacidades parentales. El programa de Educaci\u00f3n Inicial brinda atenci\u00f3n diaria para ni\u00f1as\/os de 2 y 3 a\u00f1os dirigido a favorecer el desarrollo integral y apoyo familiar para el desempe\u00f1o de los roles.","lng":"-56.2109602","lat":"-34.91119825","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"CAIF Melet\u00e9","NOM_CAL":"HOCQUART","NUM_PUE":"1491","TELEFON":"29248268","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"cepidcaifmelete@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"CAIF","tipo_centro":"CAIF","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Infancia y la Familia (Plan CAIF) constituyen una pol\u00edtica p\u00fablica interinstitucional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de alianza entre el Estado y las Organizaciones de la Sociedad Civil. Ofrece acompa\u00f1amiento a los referentes familiares desde la concepci\u00f3n hasta los 3 a\u00f1os del ni\u00f1o\/a desde un abordaje interdisciplinario. El programa de Experiencias Oportunas para ni\u00f1as\/os desde 0 a 24 meses y sus familias, consiste en talleres semanales de interacci\u00f3n entre ni\u00f1os\/as y sus adultos referentes, en los que se promueven experiencias significativas para el desarrollo integral de los ni\u00f1os\/as y las capacidades parentales. El programa de Educaci\u00f3n Inicial brinda atenci\u00f3n diaria para ni\u00f1as\/os de 2 y 3 a\u00f1os dirigido a favorecer el desarrollo integral y apoyo familiar para el desempe\u00f1o de los roles.","lng":"-56.18501312","lat":"-34.89136454","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"CAIF Nuestra Se\u00f1ora de Lourdes","NOM_CAL":"CIUDADELA","NUM_PUE":"1532","TELEFON":"29010165","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"obrand@internet.com.uy Centrolourdes@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"CAIF","tipo_centro":"CAIF","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Infancia y la Familia (Plan CAIF) constituyen una pol\u00edtica p\u00fablica interinstitucional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de alianza entre el Estado y las Organizaciones de la Sociedad Civil. Ofrece acompa\u00f1amiento a los referentes familiares desde la concepci\u00f3n hasta los 3 a\u00f1os del ni\u00f1o\/a desde un abordaje interdisciplinario. El programa de Experiencias Oportunas para ni\u00f1as\/os desde 0 a 24 meses y sus familias, consiste en talleres semanales de interacci\u00f3n entre ni\u00f1os\/as y sus adultos referentes, en los que se promueven experiencias significativas para el desarrollo integral de los ni\u00f1os\/as y las capacidades parentales. El programa de Educaci\u00f3n Inicial brinda atenci\u00f3n diaria para ni\u00f1as\/os de 2 y 3 a\u00f1os dirigido a favorecer el desarrollo integral y apoyo familiar para el desempe\u00f1o de los roles.","lng":"-56.20114411","lat":"-34.90285008","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"CAIF Despertares","NOM_CAL":"EDUARDO VICTOR HAEDO","NUM_PUE":"2046","TELEFON":"24008307","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"ceidespertares@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"CAIF","tipo_centro":"CAIF","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Infancia y la Familia (Plan CAIF) constituyen una pol\u00edtica p\u00fablica interinstitucional de atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de alianza entre el Estado y las Organizaciones de la Sociedad Civil. Ofrece acompa\u00f1amiento a los referentes familiares desde la concepci\u00f3n hasta los 3 a\u00f1os del ni\u00f1o\/a desde un abordaje interdisciplinario. El programa de Experiencias Oportunas para ni\u00f1as\/os desde 0 a 24 meses y sus familias, consiste en talleres semanales de interacci\u00f3n entre ni\u00f1os\/as y sus adultos referentes, en los que se promueven experiencias significativas para el desarrollo integral de los ni\u00f1os\/as y las capacidades parentales. El programa de Educaci\u00f3n Inicial brinda atenci\u00f3n diaria para ni\u00f1as\/os de 2 y 3 a\u00f1os dirigido a favorecer el desarrollo integral y apoyo familiar para el desempe\u00f1o de los roles.","lng":"-56.17298238","lat":"-34.89832097","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"CAPI Creciendo al Sur","NOM_CAL":"MALDONADO","NUM_PUE":"1163","TELEFON":"29004013","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"creciendoalsur@inau.gub.uy","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3 meses a 3 a\u00f1os de edad","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"CAPI","tipo_centro":"CAPI","info":"Los Centros de Atenci\u00f3n a la Primera Infancia, se dirigen a ni\u00f1as y ni\u00f1os de 3 a 36 meses de edad, ofreciendo ambientes diarios destinados a la protecci\u00f3n\/al cuidado y educaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as en situaci\u00f3n de vulnerabilidad, con amplia disponibilidad horaria. Se brinda atenci\u00f3n diaria de 4 y 8 horas, vigilancia del desarrollo y promoci\u00f3n familiar.","lng":"-56.19062906","lat":"-34.90954167","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Colegio Adoratrices","NOM_CAL":"MERCEDES","NUM_PUE":"1383","TELEFON":"29006137","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"adoratri@montevideo.com.uy","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18683101","lat":"-34.90358445","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela Mil Semillas","NOM_CAL":"Q F ANDRES MARTINEZ TRUEBA","NUM_PUE":"1067","TELEFON":"24111067","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"info@milsemillas.edu.uy","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18288067","lat":"-34.91054848","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Clover School","NOM_CAL":"JUAN PAULLIER","NUM_PUE":"1778","TELEFON":"24086677","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"contacto@cloverschool.edu.uy","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.16986155","lat":"-34.89547654","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Colegio Forward","NOM_CAL":"DR JOAQUIN REQUENA","NUM_PUE":"1627","TELEFON":"24023782","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"colegio.forward@gmail.com","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.17022529","lat":"-34.8989924","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela ACJ","NOM_CAL":"EDUARDO ACEVEDO","NUM_PUE":"1629","TELEFON":"24023830","PAG_RED":"acj.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 18 (meses) a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"2","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.17759628","lat":"-34.89992706","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Colegio Sagrada Familia","NOM_CAL":"AV LIB BRIG GRAL LAVALLEJA","NUM_PUE":"1960","TELEFON":"29240559","PAG_RED":"www.safaaguada.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 2 a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"2","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18864655","lat":"-34.89465538","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"CINDIS Centro De Integraci\u00f3n De Discapacitados","NOM_CAL":"DURAZNO","NUM_PUE":"1369","TELEFON":"29086090","PAG_RED":"www.cindis.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y adolescentes en situaci\u00f3n de Discapacidad","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Brinda atenci\u00f3n educativa especializada y tratamientos individuales en un mismo plan de trabajo coordinado.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.18583202","lat":"-34.91013161","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"El Centro de la Escuela Anglo","NOM_CAL":"DR JAVIER BARRIOS AMORIN","NUM_PUE":"1275","TELEFON":"29023773","PAG_RED":"www.theangloschool.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3 a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18457589","lat":"-34.9069023","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Colegio Inmaculada Concepci\u00f3n \"Los Vascos","NOM_CAL":"MERCEDES","NUM_PUE":"984","TELEFON":"29029618","PAG_RED":"www.colegiolosvascos.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 2 a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"2","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n maternal, inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.19528555","lat":"-34.90437321","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Colegio Nuestra Se\u00f1ora del Huerto\u00a0","NOM_CAL":"SAN JOSE","NUM_PUE":"990","TELEFON":"29004788","PAG_RED":"www.huertomontevideo.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 2 a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"2","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.19495657","lat":"-34.90722087","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Colegio\u00a0Biling\u00fce Ciudad Vieja\u00a0","NOM_CAL":"FRANCISCO DE ALZAIBAR","NUM_PUE":"1328","TELEFON":"29155280","PAG_RED":"www.colegiociudadvieja.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n maternal, inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.20759085","lat":"-34.90886691","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela Wara","NOM_CAL":"MALDONADO","NUM_PUE":"1469","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"www.wara.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n maternal, inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.1837466","lat":"-34.90901694","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Colegio Seminario","NOM_CAL":"SORIANO","NUM_PUE":"1472","TELEFON":"24184075","PAG_RED":"www.seminario.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3 a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18323829","lat":"-34.90727512","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Colegio Nacional Jos\u00e9 Pedro Varela","NOM_CAL":"COLONIA","NUM_PUE":"1637","TELEFON":"24097020","PAG_RED":"www.varela.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 2 a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"2","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18142071","lat":"-34.90285334","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela de Vida","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"1069","TELEFON":"29015954","PAG_RED":"www.life.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3 (meses) a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n maternal, inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.19275894","lat":"-34.90876912","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Colegio Santo Domingo","NOM_CAL":"AV GRAL RIVERA","NUM_PUE":"2257","TELEFON":"24085546","PAG_RED":"www.santodomingo.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3 (meses) a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n maternal, inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.16615024","lat":"-34.90195248","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Colegio San Brendan Calle Rivera","NOM_CAL":"AV GRAL RIVERA","NUM_PUE":"2314","TELEFON":"24094939","PAG_RED":"www.stbrendan.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 2 a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"2","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.16503325","lat":"-34.90209234","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela del Tr\u00e9bol","NOM_CAL":"JUAN PAULLIER","NUM_PUE":"1778","TELEFON":"24086677","PAG_RED":"www.clover.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n maternal, inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.16986155","lat":"-34.89547654","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Instituto Mar\u00eda Auxiliadora\u00a0","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"1701","TELEFON":"24184682","PAG_RED":"www.ima.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n maternal, inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.17792127","lat":"-34.9076785","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela Elbio Fern\u00e1ndez\u00a0","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"1382","TELEFON":"29011254","PAG_RED":"www.elbiofernandez.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3\u00a0  12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18561523","lat":"-34.90839068","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Colegio Santa Teresa De Jes\u00fas","NOM_CAL":"SORIANO","NUM_PUE":"1570","TELEFON":"24184157","PAG_RED":"www.santateresa.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 2 a 12 a\u00f1os\/Adolescentes de 12 a 18","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"2","edad_m\u00e1xima":"18","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial, primaria y secundaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18168374","lat":"-34.90715979","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro Integral de Atenci\u00f3n a Personas Vulnerables (Ciapev) - Anexo","NOM_CAL":"INCA","NUM_PUE":"1825","TELEFON":"24090321","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"ciapev@hotmail.com, ciapev@gmail.com","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Talleres terapeuticos","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.17738465","lat":"-34.89511739","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Espacio Ser","NOM_CAL":"JUAN PAULLIER","NUM_PUE":"1077","TELEFON":"24032165","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"seerr@vera.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Fisioterapia \/ Fonoaudiologia \/ Psicomotricidad \/ Psicopedagogia","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.16743557","lat":"-34.90842761","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Comisi\u00f3n Honoraria de Discapacidad (CHND) Ministerio de Desarrollo Social","NOM_CAL":"EDUARDO ACEVEDO","NUM_PUE":"1530","TELEFON":"24026403, 24024412","PAG_RED":"www.cnhd.org.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad en general.","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Trabajo: Asesoramiento y orientaci\u00f3n sobre la inserci\u00f3n laboral de las personas con discapacidad.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.1765598","lat":"-34.90139002","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de Atenci\u00f3n a las Dificultades de Aprendizaje (CADA) - ANEXO","NOM_CAL":"DANIEL MU\u00d1OZ","NUM_PUE":"2013","TELEFON":"24039687","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"info@centrointegra.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Fonoaudiologia \/ Psicolog\u00eda \/ Psicomotricidad \/ Psicopedagogia","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.17446545","lat":"-34.89632069","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Movimiento Nacional de Recuperaci\u00f3n de la Persona con Discapacidad (Monami- Anexo Duvimioso Terra)","NOM_CAL":"DR DUVIMIOSO TERRA","NUM_PUE":"1952","TELEFON":"24083119","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"monamiav@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Talleres de habilitaci\u00f3n ocupacional","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.16663342","lat":"-34.89055851","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro Clade","NOM_CAL":"EDUARDO ACEVEDO","NUM_PUE":"1234","TELEFON":"24013369","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"consultorioclade@gmail.com","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Maestra Especializada \/ Fonoaudiologia \/ Psicolog\u00eda \/ Psicomotricidad \/ Psicopedagogia","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.17437535","lat":"-34.90662077","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Plenario Nacional de Organizaciones de Impedidos (PLENADI)","NOM_CAL":"CNEL FEDERICO BRANDSEN","NUM_PUE":"1984","TELEFON":"22090094, 27070459, 22092937","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"plenadi@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad en general.","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Re\u00fane a distintas organizaciones y movimientos de atenci\u00f3n y servicios para personas con discapacidad y de defensa de sus derechos. Sus fines son coordinar los objetivos comunes a todas las instituciones integrantes; reivindicar la plena vigencia de los derechos de las personas con discapacidad en el Uruguay; crear y promover nuevas formas que faciliten la total integraci\u00f3n de las personas con discapacidad en la sociedad, actuando sola o en acuerdo con instituciones oficiales o privadas.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.17285162","lat":"-34.90130122","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Asociaci\u00f3n Down Uruguay (ADDU)","NOM_CAL":"MINAS","NUM_PUE":"2046","TELEFON":"29243908","PAG_RED":"www.downuruguay.org","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas con S\u00edndrome Down","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Visitas a maternidades, Policl\u00ednicas para beb\u00e9s, Reuni\u00f3n de Madres y Padres, Actividades en talle","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.18593354","lat":"-34.89401138","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de Atenci\u00f3n al Desarrollo Integral (CADI)","NOM_CAL":"AV LIB BRIG GRAL LAVALLEJA","NUM_PUE":"1971","TELEFON":"29249114","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"inst.cadi@hotmail.com, ovimar57@hotmail.com","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Maestra Especializada \/ Psicolog\u00eda \/ Psicomotricidad","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.18905936","lat":"-34.89453889","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Fundacion Mentalis Sur Palermo- Anexo","NOM_CAL":"AV GONZALO RAMIREZ","NUM_PUE":"1374","TELEFON":"29085147, 29024350","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"surpa@vera.com.uy, surpa@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Talleres terapeuticos","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.18550677","lat":"-34.91240795","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Secretaria de Discapacidad de la IM","NOM_CAL":"SORIANO","NUM_PUE":"1426","TELEFON":"19508622, 8626","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"secretaria.accesibilidad@imm.gub.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad en general y sus familias","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Consolidar la referencia institucional en el dise\u00f1o, planificaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de las pol\u00edticas de discapacidad del departamento de Montevideo, promoviendo la protecci\u00f3n integral y la equiparaci\u00f3n de oportunidades de las personas con discapacidad y sus familias.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.18481383","lat":"-34.9073923","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Espacio al Sur","NOM_CAL":"PARAGUAY","NUM_PUE":"1170","TELEFON":"99268217","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"alsur.espacio@gmail.com","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Maestra \/ Fonoaudiologia \/ Psicolog\u00eda \/ Psicomotricidad \/ Psicopedagogia \/ Terapia Ocupacional","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.1920577","lat":"-34.90937688","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro Psicosocial Sur Palermo","NOM_CAL":"SANTIAGO DE CHILE","NUM_PUE":"906","TELEFON":"29085147, 29024350","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"surpa@vera.com.uy, surpa@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Talleres terapeuticos","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.18454731","lat":"-34.91343356","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro De Integracion De Discapacitados (Cindis-Educativo)","NOM_CAL":"DURAZNO","NUM_PUE":"1369","TELEFON":"29086090","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"condis1369@gmail.com","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Maestra Especializada \/ Fonoaudiologia \/ Psicolog\u00eda. Educativo especifico","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.18583202","lat":"-34.91013161","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Fundaci\u00f3n Braille del Uruguay","NOM_CAL":"AGRM GERMAN BARBATO","NUM_PUE":"1466","TELEFON":"29001448","PAG_RED":"www.fbu.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de\u00a0 discapacidad visual en particular, ni\u00f1as\/os y adolescentes.","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Atenci\u00f3n a Ni\u00f1as\/os y Adolescentes: Rehabilitaci\u00f3n visual, atenci\u00f3n directa, atenci\u00f3n temprana.","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.18620591","lat":"-34.90330836","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Federaci\u00f3n Uruguaya de Asociaciones de padres de Personas con capacidades diferentes (FUA)","NOM_CAL":"MERCEDES","NUM_PUE":"1327","TELEFON":"29033022","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Agrupa Asociaciones de Madres y Padres de personas en situaci\u00f3n de discapacidad\u00a0","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Sus objetivos son la prevenci\u00f3n, el diagn\u00f3stico precoz, la educaci\u00f3n y la equiparaci\u00f3n de oportunidades para las personas con discapacidad","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.18756392","lat":"-34.90364244","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Clinica REVERIE","NOM_CAL":"AV 18 DE JULIO","NUM_PUE":"962","TELEFON":"29092125","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"gissellenassutti@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Maestra Especializada \/ Fonoaudiologia \/ Psicolog\u00eda \/ Psicomotricidad","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.19559339","lat":"-34.9063323","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro De Reeducaci\u00f3n y Educaci\u00f3n (Crem)","NOM_CAL":"AV 18 DE JULIO","NUM_PUE":"948","TELEFON":"29086574","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"crem@vera.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Fisioterapia \/ Fonoaudiologia \/ Psicolog\u00eda \/ Psicomotricidad \/ Psicopedagogia \/ Terapia Ocupacional","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.19606817","lat":"-34.90636412","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro De Estudios Y Rehabilitacion Integral (CERI)","NOM_CAL":"JOSE ENRIQUE RODO","NUM_PUE":"1758","TELEFON":"24019341","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"info@centroceri.com, cedae@vera.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Maestra Especializada \/ Fonoaudiologia \/ Psicolog\u00eda \/ Psicomotricidad \/ Psicopedagogia \/ Terapia Ocupacional","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.17821378","lat":"-34.90508026","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Asociaci\u00f3n Uruguaya de Alzheimer y Similares (AUDAS)","NOM_CAL":"MAGALLANES","NUM_PUE":"1320","TELEFON":"24008797","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"audasur@gmail.com","POB_OBJ":"Familiares y cuidadores de las personas afectadas de demencias","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Brinda apoyo a familiares y cuidadores de las personas afectadas por demencia, proveyendo ayuda pr\u00e1ctica e informaci\u00f3n sobre la enfermedad y sus comportamientos.","tipo_centro":"Apoyo a familiares y cuidadoras\/es ","info":"Actividades de apoyo a familiares y personas cuidadoras de personas en situaci\u00f3n de discapacidad, brindadas por asociaciones de sociedad civil.","lng":"-56.17869318","lat":"-34.90465084","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Creatica","NOM_CAL":"AV 18 DE JULIO","NUM_PUE":"1645","TELEFON":"24097974, 099339191, 098331516","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"roxcastellano@gmail.com","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Clinica y talleres de rehabilitaci\u00f3n ocupacional","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.18084197","lat":"-34.90363043","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Instituto Camino Abierto del Uruguay (ICA)","NOM_CAL":"NICARAGUA","NUM_PUE":"2169","TELEFON":"24090326","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"icatulip2005@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Promueve la integraci\u00f3n socio-laboral de personas en situaci\u00f3n de discapacidad mental","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.17255367","lat":"-34.89118318","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Clinica CIADA","NOM_CAL":"DR JOAQUIN REQUENA","NUM_PUE":"1203","TELEFON":"24068753, 098475445","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"clinicaciada@gmail.com","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Maestra Especializada \/ Fonoaudiologia \/ Psicolog\u00eda \/ Psicomotricidad \/ Psicopedagogia","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.16879331","lat":"-34.90586782","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Fundaci\u00f3n Oportunidad Uruguay","NOM_CAL":"COLONIA","NUM_PUE":"1451","TELEFON":"99844458","PAG_RED":"www.fundacionoportunidad.org","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Actividades deportivas y recreativas","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.1851912","lat":"-34.90439913","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de Atenci\u00f3n a las Dificultades de Aprendizaje (CADA)","NOM_CAL":"LA PAZ","NUM_PUE":"2327","TELEFON":"24002838","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"info@centrointegra.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Maestra Especializada \/ Fonoaudiologia \/ Psicolog\u00eda \/ Psicomotricidad \/ Psicopedagogia","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.16819294","lat":"-34.89385996","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"La Caleta Centro Interdisciplinario Srl.","NOM_CAL":"CHANA","NUM_PUE":"2389","TELEFON":"24067003","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"centrocaleta@gmail.com","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Fonoaudiologia \/ Psicolog\u00eda \/ Psicomotricidad \/ Psicopedagogia","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.16440377","lat":"-34.90353276","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Grupo de Estudios sobre Discapacidad (Gedis) de la Facultad de Ciencias Sociales (FCS) de la Univers","NOM_CAL":"CONSTITUYENTE","NUM_PUE":"1502","TELEFON":"24180938","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"gedis@cienciassociales.edu.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Producir conocimiento desde las ciencias sociales y humanas en torno a la tem\u00e1tica de la discapacidad. Generar espacios de ense\u00f1anza y aprendizaje en grado y posgrado para analizar cr\u00edticamente la tem\u00e1tica de la discapacidad. Crear y potenciar espacios de di\u00e1logo de saberes en torno a la tem\u00e1tica de la discapacidad desde extensi\u00f3n universitaria y actividades en el medio. Sensibilizar e informar desde las ciencias sociales y humanas en torno a la tem\u00e1tica de la discapacidad","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.18303724","lat":"-34.90588348","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Movimiento Nacional de Recuperaci\u00f3n de la Persona con Discapacidad (Monami- Anexo Juan Paullier)","NOM_CAL":"JUAN PAULLIER","NUM_PUE":"1723","TELEFON":"24083119","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"monamiav@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Talleres terapeuticos","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.16993848","lat":"-34.89643581","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Cooperativa de Trabajadores h\u00e1biles e inh\u00e1biles (COTHAIN)","NOM_CAL":"JUAN PAULLIER","NUM_PUE":"1627","TELEFON":"24091110","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"cooperativacothain@gmail.com","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual severas, moderadas y leves y d\u00e9ficits asociados.","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Talleres de capacitaci\u00f3n y producci\u00f3n en carpinter\u00eda, m\u00fasica, teatro, canto, dactilograf\u00eda, com","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.16913602","lat":"-34.8985475","pub_priv_sc":"Cooperativa","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Asociaci\u00f3n Pro discapacitado intelectual (APRODI)","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"1701","TELEFON":"26005429, 099926540","PAG_RED":"www.facebook.com\/aprodiuruguay","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectuales adultos","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Brinda talleres de mantenimiento acad\u00e9mico, inform\u00e1tica, m\u00fasica, baile, gimnasia para el bienestar  y piscina en el Club Tabar\u00e9.","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.17792127","lat":"-34.9076785","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Asociaci\u00f3n Civil del Discapacitado","NOM_CAL":"AV GONZALO RAMIREZ","NUM_PUE":"2085","TELEFON":"2411.28.69","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"dicil@vera.com.uy, dicil@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Taller Protegido De Produccion","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.16965564","lat":"-34.91150113","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Fundaci\u00f3n Kehil\u00e1","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"1084","TELEFON":"29025750;124","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"contaduria@kehila.org.uy","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad \/Personas con dificultades en el aprendizaje.","poblacion":"Personas con dificultades en el aprendizaje","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"TRUE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Taller De Habilitaci\u00f3n Ocupacional","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.19262392","lat":"-34.90891603","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Uni\u00f3n Nacional de Ciegos (UNCU)","NOM_CAL":"MERCEDES","NUM_PUE":"1327","TELEFON":"29033022","PAG_RED":"www.uncu.org.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Curso de lecto-escritura braille, oficina de material tiflol\u00f3gico, exonera c\u00f3mputos telef\u00f3nicos, producci\u00f3n de materiales accesibles, asesoramiento t\u00e9cnico de herramientas adaptadas. Taller de rehabilitaci\u00f3n ocupacional","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.18756392","lat":"-34.90364244","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Fundaci\u00f3n de Cultura Inform\u00e1tica","NOM_CAL":"VENEZUELA","NUM_PUE":"1299","TELEFON":"29243036","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"contacto@fci.edu.uy","POB_OBJ":"","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"La Fundaci\u00f3n de Cultura Inform\u00e1tica es una Instituci\u00f3n educativa tecnol\u00f3gica, que se dedica a generar, aplicar, difundir y extender el conocimiento cient\u00edfico, human\u00edstico y tecnol\u00f3gico bas\u00e1ndose en valores humanos. Procuran ser una instituci\u00f3n educativa reconocida por el alto nivel de formaci\u00f3n t\u00e9cnica y la aplicaci\u00f3n de valores humanos que desempe\u00f1an sus egresados. Ser referente en el \u00e1mbito acad\u00e9mico por la innovaci\u00f3n en el uso y desarrollo de materiales educativos, as\u00ed como tambi\u00e9n por la investigaci\u00f3n en diversas \u00e1reas.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.18980591","lat":"-34.89291376","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Federaci\u00f3n Uruguaya de Asociaciones de Padres de Personas con Discapacidad Intelectual      ","NOM_CAL":"SARANDI","NUM_PUE":"637","TELEFON":"29163625","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"fuap@adinet.com.uy","POB_OBJ":"","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"LA FUAP es una asociaci\u00f3n de segundo grado que nuclea a asociaciones civiles, formadas por padres con hijos con discapacidad intelectual. A su vez, recibe el apoyo de socios cooperadores, amigos, t\u00e9cnicos, y familiares. La integran 24 asociaciones de todo el pa\u00eds. El objetivo de FUAP, es coordinar esfuerzos para promover el mejoramiento de las condiciones de salud, educaci\u00f3n, rehabilitaci\u00f3n, inserci\u00f3n laboral y fomento de la libre expresi\u00f3n.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.20229037","lat":"-34.90659751","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Sociedad de Dislexia del Uruguay","NOM_CAL":"COLONIA","NUM_PUE":"1347","TELEFON":"29032940","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"dislexiauruguay@gmail.com","POB_OBJ":"","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Sociedad especializada en dificultades de aprendizaje, es pionera en Am\u00e9rica Latina en el abordaje de la dislexia. Se propone estar actualizada e informada en las nuevas teor\u00edas y pr\u00e1cticas de aprendizaje. Sus objetivos son: generar espacios de intercambio; promover las interacciones cient\u00edficas y promover la investigaci\u00f3n en esta \u00e1rea en el Uruguay, as\u00ed como propulsar la actualizaci\u00f3n en la formaci\u00f3n docente.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.1871287","lat":"-34.90454465","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Comit\u00e9 Paralimpico Uruguayo","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"978","TELEFON":"29020974","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"comiteparalimpico@gmail.com","POB_OBJ":"","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Es la organizaci\u00f3n abocada al apoyo a atletas discapacitados uruguayos que participan en competencias internacionales. Se encarga de organizar, coordinar y supervisar a nivel nacional del deporte de alta competencia practicado por personas discapacitadas.","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.19499466","lat":"-34.90908936","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Cooperativa de Trabajo A Redoblar","NOM_CAL":"CERRITO","NUM_PUE":"261","TELEFON":"29148558, 098144130","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"a.redoblar1@gmail.com","POB_OBJ":"","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"La Cooperativa tiene como origen, el trabajo con personas en situaci\u00f3n de calle. Desde all\u00ed y a trav\u00e9s de la conformaci\u00f3n de equipos multidisciplinarios se abordan las siguientes tem\u00e1ticas: situaci\u00f3n de calle, discapacidad, salud, salud mental , adultos mayores, adicciones, desocupaci\u00f3n cr\u00f3nica, analfabetismo, entre otras problem\u00e1ticas asociadas a poblaciones vulnerables. La cooperativa brinda los siguientes servicio: Atenci\u00f3n psicol\u00f3gica, asistencia social, orientaci\u00f3n en b\u00fasqueda de empleo, taller de alfabetizaci\u00f3n inform\u00e1tica, espacio de alfabetizaci\u00f3n formal para adultos, talleres art\u00edsticos, actividades deportivas, orientaciones especificas para personas con discapacidad, acompa\u00f1amiento terap\u00e9utico, promoci\u00f3n y acceso a la cultura.","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21066569","lat":"-34.90653388","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Fundaci\u00f3n Bensadoun Laurent","NOM_CAL":"PIEDRAS","NUM_PUE":"522","TELEFON":"29148912","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"fundacion@fundacionbl.org","POB_OBJ":"","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"La Fundaci\u00f3n Bensadoun Laurent es una organizaci\u00f3n no gubernamental (ONG) comprometida con la inclusi\u00f3n social y laboral de las personas en situaci\u00f3n de discapacidad. Nace en el a\u00f1o 2014 con la finalidad de intervenir socialmente en el colectivo de las personas en situaci\u00f3n de discapacidad, promoviendo un cambio cultural que favorezca su plena inclusi\u00f3n en la comunidad y mejore su calidad de vida, autonom\u00eda y realizaci\u00f3n individual. Misi\u00f3n: Contribuir a mejorar la calidad de vida y autonom\u00eda de las personas en situaci\u00f3n de discapacidad a trav\u00e9s de acciones que promuevan y faciliten su inclusi\u00f3n social y laboral.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.20600921","lat":"-34.90413147","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Asociaci\u00f3n Autismo en Uruguay","NOM_CAL":"TREINTA Y TRES","NUM_PUE":"1546","TELEFON":"098874192, 29750643","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"autismoenuruguay@autismouruguay.com","POB_OBJ":"","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"AUPPAI es un centro educativo para chicos con trastornos del espectro autista. Cuenta con un equipo de profesionales especializados en Autismo y trastornos generalizados del desarrollo, adem\u00e1s de maestras y profesores de educaci\u00f3n f\u00edsica.","tipo_centro":"Atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias","info":"Centros que brindan atenci\u00f3n en salud, rehabilitaci\u00f3n, terapias de distinto tipo dirigidas a personas con discapacidad. Por ejemplo: Fonoaudiolog\u00eda; Psicolog\u00eda; Psicomotricidad; Psicopedagog\u00eda; Terapia Ocupacional; Rehabilitaci\u00f3n visual, entre otras.","lng":"-56.20634874","lat":"-34.90430402","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Fundaci\u00f3n Prosegur","NOM_CAL":"GUARANI","NUM_PUE":"1531","TELEFON":"29152915, 29160161","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"La Fundaci\u00f3n Prosegur es una entidad sin \u00e1nimo de lucro que canaliza la acci\u00f3n social y cultural de la empresa Prosegur con el objetivo de ayudar a construir una sociedad m\u00e1s solidaria y con menos desigualdades. Centra su actuaci\u00f3n en los campos de la educaci\u00f3n, la integraci\u00f3n social y laboral de personas con discapacidad as\u00ed como en el voluntariado corporativo.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.21312153","lat":"-34.90703512","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Encuentro TEA - Asociaci\u00f3n de padres de personas","NOM_CAL":"BV GRAL ARTIGAS","NUM_PUE":"1569","TELEFON":"29243908, 24097299, 094261765","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"encuentroteacomunicacion@gmail.com","POB_OBJ":"","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Asociaci\u00f3n civil sin fines de lucro que nuclea padres, familiares y amigos de personas con caracter\u00edsticas de Trastorno de Espectro Autista. Su objetivo es el desarrollo de las capacidades de personas con TEA, promover su integraci\u00f3n social plena, derecho al trabajo, salud vivienda. Defensa de los derechos de las personas con TEA.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas con discapacidad","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas con discapacidad, su inclusi\u00f3n social, educativa y laboral, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.16467753","lat":"-34.89946817","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 16","NOM_CAL":"GABOTO","NUM_PUE":"970","TELEFON":"24186660","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria tiempo completo","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Tiempo extendido","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 7 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a en un turno y en el otro a cargo de talleristas. Adem\u00e1s de la ense\u00f1anza curricular, en la clase y con un maestro, se agrega la modalidad de talleres de artes, educaci\u00f3n f\u00edsica, segundas lenguas, esparcimiento, etc.","lng":"-56.17689827","lat":"-34.91173209","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 31 Grupo Escolar Jacobo Varela","NOM_CAL":"PIEDRA ALTA","NUM_PUE":"1882","TELEFON":"29243904","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria tiempo completo","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Tiempo extendido","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 7 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a en un turno y en el otro a cargo de talleristas. Adem\u00e1s de la ense\u00f1anza curricular, en la clase y con un maestro, se agrega la modalidad de talleres de artes, educaci\u00f3n f\u00edsica, segundas lenguas, esparcimiento, etc.","lng":"-56.1859308","lat":"-34.89619156","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Escuela\u00a0N\u00ba 8 Hait\u00ed","NOM_CAL":"PARAGUAY","NUM_PUE":"1182","TELEFON":"29007712","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria Urbana Com\u00fan","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Com\u00fan","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 4 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a. ","lng":"-56.19207858","lat":"-34.90920929","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 94 Jos\u00e9 Roger Ballet","NOM_CAL":"DURAZNO","NUM_PUE":"1331","TELEFON":"091637016, 29032341","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria tiempo completo","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Tiempo extendido","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 7 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a en un turno y en el otro a cargo de talleristas. Adem\u00e1s de la ense\u00f1anza curricular, en la clase y con un maestro, se agrega la modalidad de talleres de artes, educaci\u00f3n f\u00edsica, segundas lenguas, esparcimiento, etc.","lng":"-56.18687389","lat":"-34.91020323","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 133 Rep\u00fablica de Chile","NOM_CAL":"MALDONADO","NUM_PUE":"773","TELEFON":"29005918","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria tiempo completo","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Tiempo extendido","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 7 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a en un turno y en el otro a cargo de talleristas. Adem\u00e1s de la ense\u00f1anza curricular, en la clase y con un maestro, se agrega la modalidad de talleres de artes, educaci\u00f3n f\u00edsica, segundas lenguas, esparcimiento, etc.","lng":"-56.19957736","lat":"-34.91016934","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Escuela\u00a0N\u00ba 2 Rep\u00fablica Argentina","NOM_CAL":"COLONIA","NUM_PUE":"1194","TELEFON":"29007046","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria Urbana Com\u00fan","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Com\u00fan","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 4 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a. ","lng":"-56.19070319","lat":"-34.90495492","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 6 Estados Unidos De Am\u00e9rica","NOM_CAL":"AV URUGUAY","NUM_PUE":"1467","TELEFON":"24082502","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria Urbana Com\u00fan","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Com\u00fan","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 4 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a. ","lng":"-56.18533845","lat":"-34.90244636","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 5 Jos\u00e9 Pedro Varela","NOM_CAL":"GUAYABOS","NUM_PUE":"1741","TELEFON":"24086268","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria Urbana Com\u00fan","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Com\u00fan","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 4 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a. ","lng":"-56.17827005","lat":"-34.90373629","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 65 Portugal","NOM_CAL":"SARANDI","NUM_PUE":"207","TELEFON":"29155027","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria tiempo completo","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Tiempo extendido","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 7 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a en un turno y en el otro a cargo de talleristas. Adem\u00e1s de la ense\u00f1anza curricular, en la clase y con un maestro, se agrega la modalidad de talleres de artes, educaci\u00f3n f\u00edsica, segundas lenguas, esparcimiento, etc.","lng":"-56.21031568","lat":"-34.90925617","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 4 Artigas","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"2095","TELEFON":"24024976","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria tiempo completo","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Tiempo extendido","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 7 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a en un turno y en el otro a cargo de talleristas. Adem\u00e1s de la ense\u00f1anza curricular, en la clase y con un maestro, se agrega la modalidad de talleres de artes, educaci\u00f3n f\u00edsica, segundas lenguas, esparcimiento, etc.","lng":"-56.17007911","lat":"-34.90711865","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 61","NOM_CAL":"LA PAZ","NUM_PUE":"2184","TELEFON":"24097443","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria Tiempo Extendido","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Tiempo extendido","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 7 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a en un turno y en el otro a cargo de talleristas. Adem\u00e1s de la ense\u00f1anza curricular, en la clase y con un maestro, se agrega la modalidad de talleres de artes, educaci\u00f3n f\u00edsica, segundas lenguas, esparcimiento, etc.","lng":"-56.1723656","lat":"-34.89435511","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 45 Leonor Hourticou","NOM_CAL":"NICARAGUA","NUM_PUE":"2283","TELEFON":"24001327","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 4 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n primaria Urbana Com\u00fan","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Com\u00fan","info":"Centros educativos urbanos que imparten educaci\u00f3n inicial y primaria com\u00fan en un horario de 4 horas. En las escuelas las clases se imparten de lunes a viernes. Los ni\u00f1os\/as asisten a la escuela alrededor de 180 d\u00edas al a\u00f1o. Imparten educaci\u00f3n de 1\u00b0 a 6\u00b0 a\u00f1o y pueden brindar Educaci\u00f3n Inicial. Cada grupo o clase escolar es atendido por un maestro\/a \u00fanico\/a. ","lng":"-56.16961951","lat":"-34.89093856","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 209 Gerardo Cuesta. Escuela especial, discapacidad intelectual.","NOM_CAL":"AV DANIEL FERNANDEZ CRESPO","NUM_PUE":"1722","TELEFON":"24006142","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"escuela209gerardocuesta@gmail.com","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"n\/a","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Especiales","info":"\u00c1rea orientada a la educaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes con discapacidad y dificultades para aprender. El programa busca atender y apoyar la situaci\u00f3n educativa de alumnos con discapacidad en relaci\u00f3n al cumplimiento del derecho a una educaci\u00f3n inclusiva y de calidad, tanto en el \u00e1mbito p\u00fablico como en el privado. Educaci\u00f3n y apoyo a la inclusi\u00f3n educativa a ni\u00f1os y ni\u00f1as con dificultades para aprender en el ciclo inicial y primario, en escuelas especiales, jardines o escuelas comunes. La atenci\u00f3n en jardines y escuelas se realiza a trav\u00e9s de equipos inter pedag\u00f3gicos, unidades de apoyo, maestros de apoyo y maestros de apoyo itinerante. Talleres pre ocupacionales y ocupacionales para p\u00faberes y adolescentes hasta 18 a\u00f1os de edad. Aulas hospitalarias en el Centro Hospitalario Pereira Rossell, en el Hospital de Tacuaremb\u00f3 y en Colonia Etchepare","lng":"-56.17739284","lat":"-34.89881241","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 207 Escuela Taller  Ocupacional para Discapacitados Intelectuales (ETRO)","NOM_CAL":"DR AQUILES R LANZA","NUM_PUE":"1075","TELEFON":"29082175","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"escuelaetro@gmail.com","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"n\/a","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Especiales","info":"\u00c1rea orientada a la educaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes con discapacidad y dificultades para aprender. El programa busca atender y apoyar la situaci\u00f3n educativa de alumnos con discapacidad en relaci\u00f3n al cumplimiento del derecho a una educaci\u00f3n inclusiva y de calidad, tanto en el \u00e1mbito p\u00fablico como en el privado. Educaci\u00f3n y apoyo a la inclusi\u00f3n educativa a ni\u00f1os y ni\u00f1as con dificultades para aprender en el ciclo inicial y primario, en escuelas especiales, jardines o escuelas comunes. La atenci\u00f3n en jardines y escuelas se realiza a trav\u00e9s de equipos inter pedag\u00f3gicos, unidades de apoyo, maestros de apoyo y maestros de apoyo itinerante. Talleres pre ocupacionales y ocupacionales para p\u00faberes y adolescentes hasta 18 a\u00f1os de edad. Aulas hospitalarias en el Centro Hospitalario Pereira Rossell, en el Hospital de Tacuaremb\u00f3 y en Colonia Etchepare","lng":"-56.18756253","lat":"-34.91075768","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 259, CEPOA, Escuela taller para adolescentes con discapacidad intelectual","NOM_CAL":"YI","NUM_PUE":"1573","TELEFON":"29086827","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"escuela259@adinet.com.uy","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"n\/a","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Especiales","info":"\u00c1rea orientada a la educaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes con discapacidad y dificultades para aprender. El programa busca atender y apoyar la situaci\u00f3n educativa de alumnos con discapacidad en relaci\u00f3n al cumplimiento del derecho a una educaci\u00f3n inclusiva y de calidad, tanto en el \u00e1mbito p\u00fablico como en el privado. Educaci\u00f3n y apoyo a la inclusi\u00f3n educativa a ni\u00f1os y ni\u00f1as con dificultades para aprender en el ciclo inicial y primario, en escuelas especiales, jardines o escuelas comunes. La atenci\u00f3n en jardines y escuelas se realiza a trav\u00e9s de equipos inter pedag\u00f3gicos, unidades de apoyo, maestros de apoyo y maestros de apoyo itinerante. Talleres pre ocupacionales y ocupacionales para p\u00faberes y adolescentes hasta 18 a\u00f1os de edad. Aulas hospitalarias en el Centro Hospitalario Pereira Rossell, en el Hospital de Tacuaremb\u00f3 y en Colonia Etchepare","lng":"-56.18964868","lat":"-34.90155971","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 239 Escuela especial, Discapacidad Intelectual","NOM_CAL":"FLORIDA","NUM_PUE":"1275","TELEFON":"29003611","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"escuela239montevideo@gmail.com","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"n\/a","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Especiales","info":"\u00c1rea orientada a la educaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes con discapacidad y dificultades para aprender. El programa busca atender y apoyar la situaci\u00f3n educativa de alumnos con discapacidad en relaci\u00f3n al cumplimiento del derecho a una educaci\u00f3n inclusiva y de calidad, tanto en el \u00e1mbito p\u00fablico como en el privado. Educaci\u00f3n y apoyo a la inclusi\u00f3n educativa a ni\u00f1os y ni\u00f1as con dificultades para aprender en el ciclo inicial y primario, en escuelas especiales, jardines o escuelas comunes. La atenci\u00f3n en jardines y escuelas se realiza a trav\u00e9s de equipos inter pedag\u00f3gicos, unidades de apoyo, maestros de apoyo y maestros de apoyo itinerante. Talleres pre ocupacionales y ocupacionales para p\u00faberes y adolescentes hasta 18 a\u00f1os de edad. Aulas hospitalarias en el Centro Hospitalario Pereira Rossell, en el Hospital de Tacuaremb\u00f3 y en Colonia Etchepare","lng":"-56.19919491","lat":"-34.90794063","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 265 Virgilio Scarabelli, Escuela Art\u00edstica","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"1574","TELEFON":"24190007","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"edeartistica265@gmail.com","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"6","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"n\/a","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Art\u00edstica","info":"En las Escuelas de Educaci\u00f3n Art\u00edstica se dictan clases en diversas disciplinas art\u00edsticas como ser: teatro, literatura, expresi\u00f3n corporal, danza, artes visuales, expresi\u00f3n por la voz, instrumentos (percusi\u00f3n, piano, guitarra, flauta y trompeta). En Escuelas con profesores se trabaja con alguna de las disciplinas: Teatro, Artes Visuales, Expresi\u00f3n Corporal, Danza, Literatura, M\u00fasica. Podr\u00e1n acceder todos los ni\u00f1os que asisten a Escuelas P\u00fablicas del pa\u00eds (Educaci\u00f3n Com\u00fan, Educaci\u00f3n Inicial -incluye Escuelas de Pr\u00e1ctica- Educaci\u00f3n Especial) pudiendo inscribirse en la Escuela de Educaci\u00f3n Art\u00edstica mientras est\u00e9 transitando cualquiera de los grados del ciclo escolar. No podr\u00e1n ingresar ni\u00f1os que asistan a Escuelas de Tiempo Extendido y\/o Tiempo Completo. ","lng":"-56.18151308","lat":"-34.90809834","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Escuela N\u00ba 254 Dr. Aquiles Lanza, Escuela especial, Discapacidad intelectual y Aulas Hospitalarias","NOM_CAL":"BV GRAL ARTIGAS","NUM_PUE":"1829","TELEFON":"24002723","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"escuela254.trescruces@gmail.com","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"TRUE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"n\/a","tipo_centro":"Escuelas p\u00fablicas - Especiales","info":"\u00c1rea orientada a la educaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes con discapacidad y dificultades para aprender. El programa busca atender y apoyar la situaci\u00f3n educativa de alumnos con discapacidad en relaci\u00f3n al cumplimiento del derecho a una educaci\u00f3n inclusiva y de calidad, tanto en el \u00e1mbito p\u00fablico como en el privado. Educaci\u00f3n y apoyo a la inclusi\u00f3n educativa a ni\u00f1os y ni\u00f1as con dificultades para aprender en el ciclo inicial y primario, en escuelas especiales, jardines o escuelas comunes. La atenci\u00f3n en jardines y escuelas se realiza a trav\u00e9s de equipos inter pedag\u00f3gicos, unidades de apoyo, maestros de apoyo y maestros de apoyo itinerante. Talleres pre ocupacionales y ocupacionales para p\u00faberes y adolescentes hasta 18 a\u00f1os de edad. Aulas hospitalarias en el Centro Hospitalario Pereira Rossell, en el Hospital de Tacuaremb\u00f3 y en Colonia Etchepare","lng":"-56.16537264","lat":"-34.89309013","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Facultad de Psicolog\u00eda","NOM_CAL":"TRISTAN NARVAJA","NUM_PUE":"1674","TELEFON":"24008555","PAG_RED":"psico.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3 y 12 a\u00f1os\u00a0","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Todo el mes de febrero","tipo_centro":"Centros de cuidado en facultad","info":"Durante el per\u00edodo de vacaciones de verano, varios servicios de la Udelar implementan espacios de recreaci\u00f3n y cuidado para hijos de trabajadores y estudiantes. Est\u00e1n dirigidos a ni\u00f1os y ni\u00f1as a partir de los 3 a\u00f1os de edad. Estos espacios funcionan dentro de los locales universitarios, la mayor\u00eda durante el mes de febrero. ","lng":"-56.17890354","lat":"-34.89956693","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Facultad de Ciencias Sociales","NOM_CAL":"CONSTITUYENTE","NUM_PUE":"1502","TELEFON":"24106720","PAG_RED":"cienciassociales.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3 y 12 a\u00f1os\u00a0","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"De febrero a diciembre","tipo_centro":"Centros de cuidado en facultad","info":"Durante el per\u00edodo de vacaciones de verano, varios servicios de la Udelar implementan espacios de recreaci\u00f3n y cuidado para hijos de trabajadores y estudiantes. Est\u00e1n dirigidos a ni\u00f1os y ni\u00f1as a partir de los 3 a\u00f1os de edad. Estos espacios funcionan dentro de los locales universitarios, la mayor\u00eda durante el mes de febrero. ","lng":"-56.18303724","lat":"-34.90588348","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y de Administraci","NOM_CAL":"AV GONZALO RAMIREZ","NUM_PUE":"1915","TELEFON":"24118839","PAG_RED":"fcea.udelar.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3 y 12 a\u00f1os\u00a0","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Todo el mes de febrero","tipo_centro":"Centros de cuidado en facultad","info":"Durante el per\u00edodo de vacaciones de verano, varios servicios de la Udelar implementan espacios de recreaci\u00f3n y cuidado para hijos de trabajadores y estudiantes. Est\u00e1n dirigidos a ni\u00f1os y ni\u00f1as a partir de los 3 a\u00f1os de edad. Estos espacios funcionan dentro de los locales universitarios, la mayor\u00eda durante el mes de febrero. ","lng":"-56.17354289","lat":"-34.91178858","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Facultad de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n","NOM_CAL":"SAN SALVADOR","NUM_PUE":"1944","TELEFON":"26289649","PAG_RED":"fic.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3 y 12 a\u00f1os\u00a0","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Todo el mes de febrero","tipo_centro":"Centros de cuidado en facultad","info":"Durante el per\u00edodo de vacaciones de verano, varios servicios de la Udelar implementan espacios de recreaci\u00f3n y cuidado para hijos de trabajadores y estudiantes. Est\u00e1n dirigidos a ni\u00f1os y ni\u00f1as a partir de los 3 a\u00f1os de edad. Estos espacios funcionan dentro de los locales universitarios, la mayor\u00eda durante el mes de febrero. ","lng":"-56.17305282","lat":"-34.9111938","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn 234","NOM_CAL":"PIEDRA ALTA","NUM_PUE":"1880","TELEFON":"29246686","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"jardin234@gmail.com","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"n\/a","tipo_centro":"Jardines p\u00fablicos","info":"Dependientes de la Administraci\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n P\u00fablica, los Jardines Comunes se implantan en instituciones urbanas destinadas a la Educaci\u00f3n Inicial de tiempo simple. Pueden acceder ni\u00f1os y ni\u00f1as que tengan entre 3 y 5 a\u00f1os de edad.","lng":"-56.18578095","lat":"-34.89645326","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn 291","NOM_CAL":"ANDES","NUM_PUE":"1182","TELEFON":"29031792","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"jardindeinfantes291@gmail.com","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"n\/a","tipo_centro":"Jardines p\u00fablicos","info":"Dependientes de la Administraci\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n P\u00fablica, los Jardines Comunes se implantan en instituciones urbanas destinadas a la Educaci\u00f3n Inicial de tiempo simple. Pueden acceder ni\u00f1os y ni\u00f1as que tengan entre 3 y 5 a\u00f1os de edad.","lng":"-56.19773231","lat":"-34.90932029","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn 218","NOM_CAL":"SARANDI","NUM_PUE":"207","TELEFON":"29157922","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"mczabala218@gmail.com","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"n\/a","tipo_centro":"Jardines p\u00fablicos","info":"Dependientes de la Administraci\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n P\u00fablica, los Jardines Comunes se implantan en instituciones urbanas destinadas a la Educaci\u00f3n Inicial de tiempo simple. Pueden acceder ni\u00f1os y ni\u00f1as que tengan entre 3 y 5 a\u00f1os de edad.","lng":"-56.21025675","lat":"-34.90923697","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn MEF (funcionarios del Ministerios de Econom\u00eda y Finanzas)","NOM_CAL":"DR JOAQUIN REQUENA","NUM_PUE":"1375","TELEFON":"24002296","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"No","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"1","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.16914748","lat":"-34.90272839","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn el Firulete","NOM_CAL":"CARLOS ROXLO","NUM_PUE":"1628","TELEFON":"24093186","PAG_RED":"www.facebook.com\/firujardin","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Primera infancia","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18302762","lat":"-34.90012235","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn Rod\u00f3","NOM_CAL":"JUAN MANUEL BLANES","NUM_PUE":"1077","TELEFON":"24180698","PAG_RED":"www.wasabi.com.uy\/iframes\/JardinRohacer","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial y Maternal","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.17181773","lat":"-34.90996167","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Maternalito","NOM_CAL":"JUAN D JACKSON","NUM_PUE":"1083","TELEFON":"24115724","PAG_RED":"www.facebook.com\/jardinmaternalito","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial y Maternal","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.17300305","lat":"-34.90982393","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn Los Conejitos del Bosque","NOM_CAL":"ACEVEDO DIAZ","NUM_PUE":"1864","TELEFON":"24001646","PAG_RED":"www.facebook.com\/CentroEducativoLosConejitosdelBos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 1\u00a0a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"1","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.16746005","lat":"-34.89267781","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de Educaci\u00f3n Inicial IM (funcionarios\/as I","NOM_CAL":"EJIDO","NUM_PUE":"1112","TELEFON":"29002965","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"centro.educacion.inicial@imm.gub.uy","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 1 a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"1","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18630628","lat":"-34.9099559","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de Educaci\u00f3n Inicial CEIBSE (funcionarios\/","NOM_CAL":"GALICIA","NUM_PUE":"1082","TELEFON":"29000767","PAG_RED":"www.ceibse.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0\u00a0a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial y Maternal","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.19357122","lat":"-34.90048167","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de Educaci\u00f3n Inicial La hormiguita viajera","NOM_CAL":"BARTOLOME MITRE","NUM_PUE":"1418","TELEFON":"29156332","PAG_RED":"www.lahormiguitaviajera.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.20238148","lat":"-34.90539317","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de Primera Infancia Privado \"Gurrumines\"","NOM_CAL":"EJIDO","NUM_PUE":"1418","TELEFON":"91238683","PAG_RED":"www.facebook.com\/cpip.gurrumines","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial y Maternal","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18690371","lat":"-34.9042935","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Guarder\u00eda AEBU (Asociaci\u00f3n de Bancarios del Urug","NOM_CAL":"JUAN CARLOS GOMEZ","NUM_PUE":"1265","TELEFON":"29155818","PAG_RED":"www.aebu.org.uy\/jardin","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 1 a 12 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"1","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial, Maternal y Extensi\u00f3n horaria","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.20216524","lat":"-34.90831978","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de Educaci\u00f3n Infantil Araity","NOM_CAL":"JOSE ENRIQUE RODO","NUM_PUE":"1730","TELEFON":"24019626","PAG_RED":"www.facebook.com\/ceiaraity","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 1\u00a0a 3 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"1","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.17885509","lat":"-34.90533149","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de Educaci\u00f3n Inicial Caleidoscopio","NOM_CAL":"MIGUELETE","NUM_PUE":"2210","TELEFON":"24008912","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 1 a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"1","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.17133745","lat":"-34.89225465","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro Comunitario De Educaci\u00f3n Infantil\u00a0","NOM_CAL":"EDUARDO VICTOR HAEDO","NUM_PUE":"1982","TELEFON":"24008307","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"cendespertares@hotmail.com","POB_OBJ":"No","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"3","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial","tipo_centro":"Centros Comunitarios de Educaci\u00f3n Infantil","info":"Programa de atenci\u00f3n integral a la primera infancia que funcion\u00f3 desde 1990 a cargo de la Intendencia Municipal de Montevideo y a partir del 2016 pasa a la \u00f3rbita de INAU En estos centros se contribuye al desarrollo de ni\u00f1os y ni\u00f1as de 6 meses a 3 a\u00f1os, generando espacios de inclusi\u00f3n para las familias y la comunidad, desde un modelo participativo y descentralizado. Buscan contribuir a la superaci\u00f3n de las desigualdades e inequidades en pro de una sociedad m\u00e1s justa.","lng":"-56.17423567","lat":"-34.89918813","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Guarder\u00eda CEMPI","NOM_CAL":"SALTO","NUM_PUE":"1231","TELEFON":"24188410","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"cempibebes@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 3\u00a0a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n preescolar","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.18223173","lat":"-34.90755738","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de Educaci\u00f3n Inicial Caminito","NOM_CAL":"CHARRUA","NUM_PUE":"2326","TELEFON":"24008877","PAG_RED":"www.caminito.edu.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 1\u00a0a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"1","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.16455946","lat":"-34.90573837","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn Osos Gommi","NOM_CAL":"DR JOAQUIN REQUENA","NUM_PUE":"1638","TELEFON":"24091747","PAG_RED":"www.facebook.com\/jardinosos.gommi","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0\u00a0a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial y Maternal","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.17012395","lat":"-34.89878722","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Instituto Preescolar Federico Fr\u00f6ebel","NOM_CAL":"EDIL HUGO PRATO","NUM_PUE":"2179","TELEFON":"24093489","PAG_RED":"www.facebook.com\/Instituto-Preescolar-Federico-Fro","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0\u00a0a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial y Maternal","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.16764348","lat":"-34.90912731","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn Guida\u00ed","NOM_CAL":"FRANCISCO ACU\u00d1A DE FIGUEROA","NUM_PUE":"0","TELEFON":"29247186","PAG_RED":"www.jardinguidai.com.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0\u00a0a 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial y Maternal","tipo_centro":"Centros privados de cuidado y educaci\u00f3n inicial","info":"Centros privados que desarrollan actividades de cuidado y educaci\u00f3n inicial de ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, en forma presencial, por per\u00edodos de 12 horas o m\u00e1s semanales. Se incluyen colegios con maternal y educaci\u00f3n inicial.","lng":"-56.19013185","lat":"-34.89466614","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn P\u00e1jaros (Inau)","NOM_CAL":"AV GRAL RIVERA","NUM_PUE":"1922","TELEFON":"24098539","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"pajarospintados@inau.gub.uy","POB_OBJ":"No","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n inicial","tipo_centro":"Jardines p\u00fablicos","info":"Dependientes de la Administraci\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n P\u00fablica, los Jardines Comunes se implantan en instituciones urbanas destinadas a la Educaci\u00f3n Inicial de tiempo simple. Pueden acceder ni\u00f1os y ni\u00f1as que tengan entre 3 y 5 a\u00f1os de edad.","lng":"-56.17464023","lat":"-34.9019513","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn de infantes 216\u00a0","NOM_CAL":"AV JULIO HERRERA Y REISSIG","NUM_PUE":"712","TELEFON":"27115997","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"jardindeinfantes216@yahoo.es","POB_OBJ":"Preescolares de 3, 4 y 5 a\u00f1os","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"3","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Educaci\u00f3n preescolar","tipo_centro":"Jardines p\u00fablicos","info":"Dependientes de la Administraci\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n P\u00fablica, los Jardines Comunes se implantan en instituciones urbanas destinadas a la Educaci\u00f3n Inicial de tiempo simple. Pueden acceder ni\u00f1os y ni\u00f1as que tengan entre 3 y 5 a\u00f1os de edad.","lng":"-56.16564701","lat":"-34.91570776","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Jard\u00edn Maternal 322","NOM_CAL":"CEBOLLATI","NUM_PUE":"1495","TELEFON":"29150103","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os de 0 en adelante","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"5","SERV_PR":"Maternal","tipo_centro":"Jardines p\u00fablicos","info":"Dependientes de la Administraci\u00f3n Nacional de Educaci\u00f3n P\u00fablica, los Jardines Comunes se implantan en instituciones urbanas destinadas a la Educaci\u00f3n Inicial de tiempo simple. Pueden acceder ni\u00f1os y ni\u00f1as que tengan entre 3 y 5 a\u00f1os de edad.","lng":"-56.18167426","lat":"-34.91333854","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Universidad de La Tercera Edad (UNI 3)","NOM_CAL":"EDUARDO ACEVEDO","NUM_PUE":"1229","TELEFON":"24019500, 24000123","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"contacto@uni3.uy","POB_OBJ":"Personas mayores (sin especificar edad)","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Entre sus finalidades est\u00e1n el reivindicar el derecho de todo adulto a participar, tomar decisiones, crear nuevas amistades, revalorizar sus capacidades y adquirir nuevas, reforzar v\u00ednculos sociales y afectivos, contribuir al desarrollo de la comunidad y hacer m\u00e1s digna y armoniosa su vida","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.17456375","lat":"-34.90666289","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"ANDA","NOM_CAL":"ARENAL GRANDE","NUM_PUE":"1570","TELEFON":"24000714","PAG_RED":"anda.com.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas mayores (sin especificar edad)","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Teleasistencia. La Teleasistencia domiciliaria es un servicio de prevenci\u00f3n y ayuda dirigido especialmente a personas mayores que pasan mucho tiempo solas y puedan requerir atenci\u00f3n en cualquier momento del d\u00eda o de la noche, por motivos de emergencias (accidentes dom\u00e9sticos, ca\u00eddas, sospecha de robo, etc.), angustia o soledad.  ","tipo_centro":"Cuidados en domicilio","info":"Servicios de cuidado en domicilio y teleasistencia para personas adultas mayores brindados por centros privados y asociaciones civiles.","lng":"-56.17449796","lat":"-34.89980023","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Asociaci\u00f3n de Jubilados y Pensionistas Bancarios","NOM_CAL":"ZELMAR MICHELINI","NUM_PUE":"1215","TELEFON":"29012356, 29016625","PAG_RED":"ajupe.com.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas mayores (sin especificar edad)","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Actividades l\u00fadicas, recreativas, f\u00edsicas.\u00a0","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.19006706","lat":"-34.90832867","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n Civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Secretar\u00eda de las Personas Mayores","NOM_CAL":"SORIANO","NUM_PUE":"1426","TELEFON":"19508607;8611","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"personas.mayores@imm.gub.uy","POB_OBJ":"De 60 a\u00f1os en adelante","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"La Secretar\u00eda de las Personas Mayores apunta a fomentar la inclusi\u00f3n social de los adultos mayores de 60 a\u00f1os a trav\u00e9s del nucleamiento y socializaci\u00f3n, evitando la discriminaci\u00f3n y el aislamiento, factores estos que deterioran su calidad de vida.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas mayores","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas adultas mayores, su inclusi\u00f3n social, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.18481383","lat":"-34.9073923","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Instituto Nacional de las Personas Mayores. MIDES","NOM_CAL":"MERCEDES","NUM_PUE":"1227","TELEFON":"24000302;7551, 24000302;7552","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"accionesinmayores@mides.gub.uy","POB_OBJ":"Personas mayores (sin especificar edad)","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Con el objetivo de garantizar el goce efectivo del derecho de vivir la vejez con dignidad y sin ning\u00fan tipo de violencia, Inmayores cuenta con dos servicios de atenci\u00f3n dirigidos a personas mayores a partir de los 65 a\u00f1os: uno para personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad y otro para quienes est\u00e1n en situaci\u00f3n de abuso o maltrato.","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas mayores","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas adultas mayores, su inclusi\u00f3n social, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.18982739","lat":"-34.90380908","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Cooperativa Caminos","NOM_CAL":"MERCEDES","NUM_PUE":"1581","TELEFON":"24089512","PAG_RED":"caminos.coop.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas mayores (sin especificar edad)","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados integrales y Salud","tipo_centro":"Cuidados en domicilio","info":"Servicios de cuidado en domicilio y teleasistencia para personas adultas mayores brindados por centros privados y asociaciones civiles.","lng":"-56.18274284","lat":"-34.90239094","pub_priv_sc":"Cooperativa","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Policl\u00ednica Barrio Sur - IM","NOM_CAL":"AV GONZALO RAMIREZ","NUM_PUE":"1270","TELEFON":"29085036","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"policlinica.barriosur@imm.gub.uy","POB_OBJ":"Poblaci\u00f3n en general","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Promoci\u00f3n y educaci\u00f3n para la salud, control de salud con actividades preventivas, diagn\u00f3stico precoz, recuperaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n. Participaci\u00f3n en la Red de Personas Mayores de la IM y Municipio B","tipo_centro":"Salud","info":"Policl\u00ednicas de la Intendencia de Montevideo que participan en la Red de Personas Mayores de la IM y el Municipio B.","lng":"-56.18809382","lat":"-34.91198021","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Red organizaciones Personas Mayores Municipio B","NOM_CAL":"EDUARDO VICTOR HAEDO","NUM_PUE":"2046","TELEFON":"19507758","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"redopm.munb@gmail.com","POB_OBJ":"Personas mayores\u00a0","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"La Red tiene como fin conocer, defender y promocionar los derechos de las personas adultas mayores, apostando a mejorar su calidad de vida.\u00a0","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas mayores","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas adultas mayores, su inclusi\u00f3n social, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.17298238","lat":"-34.89832097","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n Civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Organizaci\u00f3n Nacional de Asociaciones de Jubilados y Pensionistas del Uruguay","NOM_CAL":"DR MARIO CASSINONI","NUM_PUE":"1573","TELEFON":"24012329","PAG_RED":"onajpu.com","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas mayores Jubiladas\u00a0","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Organizaci\u00f3n intermedia de asociaciones de jubilados, con m\u00e1s de 80.000 adherentes. ONAJPU ha promovido la creaci\u00f3n de la Uni\u00f3n de Confederaciones y Organizaciones de Latinoam\u00e9rica y del Caribe de Adultos Mayores, Jubilados, Retirados y Pensionados","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas mayores","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas adultas mayores, su inclusi\u00f3n social, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.16592065","lat":"-34.89853519","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n Civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de D\u00eda N\u00ba 2 IM","NOM_CAL":"ARENAL GRANDE","NUM_PUE":"1639","TELEFON":"24002698, 26060780","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"personas.mayores@imm.gub.uy","POB_OBJ":"De 60 a\u00f1os en adelante","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Los centros diurnos buscan estimular la inclusi\u00f3n social de personas mayores de 60 a\u00f1os en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicosocial, mediante actividades de corte recreativo, deportivo, art\u00edstico y socializador.","tipo_centro":"Centros de cuidado diurnos","info":"Los centros diurnos buscan estimular la inclusi\u00f3n social de personas mayores de 60 a\u00f1os en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicosocial, mediante actividades de corte recreativo, deportivo, art\u00edstico y socializador.","lng":"-56.17605332","lat":"-34.89883459","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro de atenci\u00f3n a personas mayores con derechos vulnerados. CAAM","NOM_CAL":"AV URUGUAY","NUM_PUE":"1932","TELEFON":"94759632","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"centrocaam@hotmail.es","POB_OBJ":"Personas mayores (sin especificar edad)","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"CAAM se propone el desarrollo integral de los adultos mayores. Gestiona un centro de atenci\u00f3n a personas mayores con derechos vulnerados, dando asistencia a las personas adultas mayores v\u00edctimas de maltrato o abuso (abuso econ\u00f3mico, abandono afectivo, descuido, negligencia, maltrato psicol\u00f3gico y f\u00edsico como algunas de las formas m\u00e1s comunes de abuso en la vejez).","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas mayores","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas adultas mayores, su inclusi\u00f3n social, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.1764784","lat":"-34.89891255","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n Civil","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Policl\u00ednica Luisa Tirapar\u00e9 - IM","NOM_CAL":"AV URUGUAY","NUM_PUE":"1936","TELEFON":"24006436","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"policlinica.tirapare@imm.gub.uy","POB_OBJ":"Poblaci\u00f3n en general","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Promoci\u00f3n y educaci\u00f3n para la salud, control de salud con actividades preventivas, diagn\u00f3stico precoz, recuperaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n. Participaci\u00f3n en la Red de Personas Mayores de la IM y Municipio B","tipo_centro":"Salud","info":"Policl\u00ednicas de la Intendencia de Montevideo que participan en la Red de Personas Mayores de la IM y el Municipio B.","lng":"-56.17632838","lat":"-34.89879109","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Grupo Si Podemos","NOM_CAL":"CARLOS QUIJANO","NUM_PUE":"1174","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas mayores (sin especificar edad)","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Instituci\u00f3n dedicada a la atenci\u00f3n, cuidado, apoyo y recreaci\u00f3n de adultos mayores.","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.18867107","lat":"-34.90906362","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n Civil ","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Centro Interinstitucional de colaboraci\u00f3n con el adulto mayor (CICAM)","NOM_CAL":"MINAS","NUM_PUE":"1877","TELEFON":"29243338, 098178970","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"cicam@adinet.com","POB_OBJ":"Personas mayores (sin especificar edad)","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cursos y talleres dirigidos a personas mayores gratuitos: Idiomas, actividades f\u00edsicas: yoga, danza, tai chi. Manualidades y artes pl\u00e1sticas.","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.18460964","lat":"-34.89678789","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n Civil ","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Consultorio de atenci\u00f3n Jur\u00eddico Psicol\u00f3gico para adultos mayores. CICAM","NOM_CAL":"MINAS","NUM_PUE":"1877","TELEFON":"29243338, 29243338","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"cicam.am@gmail.com","POB_OBJ":"De 50 a\u00f1os en adelante.","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"50","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"CICAM es una asociaci\u00f3n civil que tiene como fin mejorar la calidad de vida de las personas adultas mayores, para que sean m\u00e1s activas y participativas en la sociedad. Dentro de la instituci\u00f3n se desarrollan cursos diversos para afirmar la experiencia de cada participante y el desarrollo de habilidades y talentos como resultado de una educaci\u00f3n permanente para la integraci\u00f3n a distintos \u00e1mbitos de la sociedad","tipo_centro":"Promoci\u00f3n de los derechos de las personas mayores","info":"Instituciones p\u00fablicas y de sociedad civil que promueven los derechos de las personas adultas mayores, su inclusi\u00f3n social, mejora de calidad de vida, participaci\u00f3n social, entre otros aspectos.","lng":"-56.18460964","lat":"-34.89678789","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n Civil ","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Actividades deportivas para personas mayores. IM","NOM_CAL":"SAN JOSE","NUM_PUE":"1469","TELEFON":"19508607;8611","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"personas.mayores@imm.gub.uy","POB_OBJ":"De 60 a\u00f1os en adelante","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Ofrece actividades deportivas y recreativas para personas mayores, sin costo, en instituciones y espacios p\u00fablicos de siete municipios.","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.18404349","lat":"-34.90625318","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Actividades deportivas para personas mayores. IM","NOM_CAL":"JUAN LINDOLFO CUESTAS","NUM_PUE":"3","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"n\/a","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Ofrece actividades deportivas y recreativas para personas mayores, sin costo, en instituciones y espacios p\u00fablicos de siete municipios.","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21381457","lat":"-34.90805554","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Deporte y recreaci\u00f3n en el Municipio B para Personas mayores","NOM_CAL":"SAN JOSE","NUM_PUE":"1469","TELEFON":"19507758","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"municipiob@imm.gub.uy","POB_OBJ":"Personas mayores\u00a0","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Grupo Jacarand\u00e1 en Club Municipal - Centro.\u00a0Martes y Jueves 15:30 a 16:30","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.18404349","lat":"-34.90625318","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Deporte y recreaci\u00f3n en el Municipio B para Personas mayores","NOM_CAL":"PLAZA SEREGNI","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"19507758","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"municipiob@imm.gub.uy","POB_OBJ":"Personas mayores\u00a0","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Voleibol social mixto en Plaza Seregni. S\u00e1bados de 9 a 12 horas.","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.17201122","lat":"-34.89723526","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Seregni Fitness","NOM_CAL":"PLAZA SEREGNI","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"19507758","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"municipiob@imm.gub.uy","POB_OBJ":"Personas mayores\u00a0","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Gimnasia para personas mayores. Lunes miercoles y viernes de 8 a 1030 horas","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.17170551","lat":"-34.89722745","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Espacio Generaciones IM","NOM_CAL":"ESPACIO GENERACIONES","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"19508607, 8611","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"personas.mayores@imm.gub.uy","POB_OBJ":"De 18 a\u00f1os en adelante, especialmente enfocado en","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"18","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Espacio sociocultural cuyo cometido apunta a integrar, recrear y capacitar en diferentes tem\u00e1ticas a la poblaci\u00f3n de Montevideo y zona metropolitana, especialmente enfocado en personas mayores de 60 a\u00f1os. Se trabaja con base en aspectos vinculados a los derechos, al arte en sus distintas manifestaciones (literarias, teatrales, musicales, etc.); tambi\u00e9n se apunta a la recreaci\u00f3n\/al deporte, la tecnolog\u00eda y a otras formas de expresi\u00f3n. Solo pueden acceder mayores de 18 a\u00f1os","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.1756315","lat":"-34.89916003","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Juan XXIII","NOM_CAL":"DR PABLO DE MARIA","NUM_PUE":"1184","TELEFON":"24022679, 099939940","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"ileanacamejo@gmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17078344","lat":"-34.90652871","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Casablanca","NOM_CAL":"DR PABLO DE MARIA","NUM_PUE":"1172","TELEFON":"24003802","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"resicasablanca@gmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17075863","lat":"-34.90676057","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Angeles","NOM_CAL":"GUANA","NUM_PUE":"2015","TELEFON":"24010149","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"contacto@angeles.com.uy","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17184363","lat":"-34.90515408","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Abuela Lal\u00e1","NOM_CAL":"JUAN MANUEL BLANES","NUM_PUE":"1125","TELEFON":"24113599","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"residencialabuelalala@gmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17193816","lat":"-34.90887738","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Umpierrez","NOM_CAL":"JUAN MANUEL BLANES","NUM_PUE":"1274","TELEFON":"24012306","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17209056","lat":"-34.90576938","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Colonial","NOM_CAL":"DR EMILIO FRUGONI","NUM_PUE":"1121","TELEFON":"24190602","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"marzap20810@hotmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17517839","lat":"-34.90934897","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Rimac","NOM_CAL":"JUAN D JACKSON","NUM_PUE":"1025","TELEFON":"24182921","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"info@residenciarimac.com.uy","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17292253","lat":"-34.91055899","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Las Huellas","NOM_CAL":"CONSTITUYENTE","NUM_PUE":"1845","TELEFON":"095690556, 099664202","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17647807","lat":"-34.90675461","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Victoria","NOM_CAL":"NICARAGUA","NUM_PUE":"1727","TELEFON":"94115684","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.18232104","lat":"-34.89226073","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Los Alpes","NOM_CAL":"AV DANIEL FERNANDEZ CRESPO","NUM_PUE":"1776","TELEFON":"24000596, 099410113","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"info@losalpes.com.uy","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17832739","lat":"-34.89812695","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Maria Belen","NOM_CAL":"JOSE ENRIQUE RODO","NUM_PUE":"1874","TELEFON":"24022173","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"residencialmariabelen@gmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17570767","lat":"-34.90410202","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Almas de oto\u00f1o","NOM_CAL":"TRISTAN NARVAJA","NUM_PUE":"1622","TELEFON":"24022264","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"almasdeotono@gmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17842844","lat":"-34.90034883","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Alborada","NOM_CAL":"HECTOR GUTIERREZ RUIZ","NUM_PUE":"1223","TELEFON":"29028951","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.19120155","lat":"-34.90832154","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Dos Lunas","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"1276","TELEFON":"29033081","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sol-etcheverry@hotmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.18830907","lat":"-34.90858393","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Lindos Sue\u00f1os","NOM_CAL":"CUAREIM","NUM_PUE":"1527","TELEFON":"29039035","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.19068991","lat":"-34.90254723","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Erika","NOM_CAL":"JOSE ARISMENDI","NUM_PUE":"1425","TELEFON":"24033651, 099072036","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"residencialerika19@hotmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17720036","lat":"-34.90406317","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Hogar Setiembre","NOM_CAL":"DR MARIO CASSINONI","NUM_PUE":"1285","TELEFON":"24019729","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"info@grupolife.com.uy","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.16531835","lat":"-34.90406456","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Como en casa","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"784","TELEFON":"29010139","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.19944658","lat":"-34.90939635","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencia Vida","NOM_CAL":"VENEZUELA","NUM_PUE":"1431","TELEFON":"29243816","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.18701952","lat":"-34.89354809","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Hotel Continental Senior","NOM_CAL":"PARAGUAY","NUM_PUE":"1373","TELEFON":"29022062","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"continentalsenior@hotelcontinental.com.uy","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.19263513","lat":"-34.90572174","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Altos del Centro","NOM_CAL":"YI","NUM_PUE":"1363","TELEFON":"29046771","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"ryaltosdelcentro@gmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.18924451","lat":"-34.9055326","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Nazareth","NOM_CAL":"MALDONADO","NUM_PUE":"1474","TELEFON":"24116736","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.18355831","lat":"-34.90917098","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Solaz","NOM_CAL":"MINAS","NUM_PUE":"1072","TELEFON":"24198035","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"residencialsolaz@vera.com.uy","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17922989","lat":"-34.91022692","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Sol De Oto\u00f1o","NOM_CAL":"MALDONADO","NUM_PUE":"1487","TELEFON":"24102359","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sol-etcheverry@hotmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.18333167","lat":"-34.90898798","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Maria Gracia","NOM_CAL":"GABOTO","NUM_PUE":"1577","TELEFON":"24007488","PAG_RED":"instagram.com\/mg.residencial","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.1798523","lat":"-34.90079469","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"La Familia","NOM_CAL":"DEFENSA","NUM_PUE":"1968","TELEFON":"24081843","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"ignaciovespa@gmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17416487","lat":"-34.89193422","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Mariana","NOM_CAL":"GABOTO","NUM_PUE":"1323","TELEFON":"24010884, 099072036","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"residencialmariana@gmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17739114","lat":"-34.90516845","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Olimpo","NOM_CAL":"CANELONES","NUM_PUE":"2324","TELEFON":"097345598, 094298656","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.16433274","lat":"-34.90685968","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Jackson","NOM_CAL":"JUAN D JACKSON","NUM_PUE":"936","TELEFON":"24112020","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"residencialjackson@gmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.1725473","lat":"-34.912146","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Santa Teresita De Jes\u00fas\/Salerno","NOM_CAL":"AV GRAL RIVERA","NUM_PUE":"2287","TELEFON":"24081845","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"salernomontevideo@gmail.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.16573266","lat":"-34.90192564","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Humana\/Acompa\u00f1a","NOM_CAL":"BV ESPA\u00d1A","NUM_PUE":"2128","TELEFON":"24126822, 24126521","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"info@humana.com.uy, info@acompa\u00f1a.com.uy","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.16998463","lat":"-34.90879124","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Hermano Sol  Hermana Luna","NOM_CAL":"JOSE ENRIQUE RODO","NUM_PUE":"2382","TELEFON":"24004893","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"rodohnosolhnaluna@gmal.com","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.1647702","lat":"-34.90293081","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"A\u00f1os Luz","NOM_CAL":"JUAN PAULLIER","NUM_PUE":"1330","TELEFON":"24082546, 095349048","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"info@a\u00f1osluz.uy","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.16774157","lat":"-34.90352903","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Residencial Nueva Vida","NOM_CAL":"DR JOAQUIN DE SALTERAIN","NUM_PUE":"1328","TELEFON":"94120908","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"info@residencianuevavida.com.uy","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.16990669","lat":"-34.90446701","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Garden House","NOM_CAL":"DR MARTIN C MARTINEZ","NUM_PUE":"1866","TELEFON":"24091914","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17279392","lat":"-34.89491309","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Casa de Salud Remansum","NOM_CAL":"CHARRUA","NUM_PUE":"2224","TELEFON":"24013791","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.16693823","lat":"-34.90592993","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Las Brisas","NOM_CAL":"COLONIA","NUM_PUE":"2179","TELEFON":"24012833, 099148784","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"mboramas@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.16858696","lat":"-34.8977166","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Hogar Italiano","NOM_CAL":"PAYSANDU","NUM_PUE":"1935","TELEFON":"24018609, 095071564","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Cuidados adultos mayores","tipo_centro":"Residenciales de larga estad\u00eda","info":"Centros privados que brindan cuidados integrales a personas adultas mayores residentes en las instalaciones.","lng":"-56.17660273","lat":"-34.89726645","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"SUTEL","NOM_CAL":"MIGUELETE","NUM_PUE":"2332","TELEFON":"24033947","PAG_RED":"www.sutel.com.uy","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"0","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Actividades recreativas y deportivas. Colonia de vacaciones.","tipo_centro":"Centros de cuidado en sindicatos","info":"Centros que desarrollan actividades de cuidado dirigidos a hijos\/as de trabajadores y trabajadoras asociadas al sindicato.","lng":"-56.16860599","lat":"-34.89202596","pub_priv_sc":"Privado","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Club de Ni\u00f1os Ntra. Sra. de Lourdes","NOM_CAL":"CIUDADELA","NUM_PUE":"1532","TELEFON":"29010165","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"centrolourdes@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"5","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Club de ni\u00f1os","tipo_centro":"Club de ni\u00f1os","info":"Los Clubes de Ni\u00f1os son centros socioeducativos de atenci\u00f3n diaria, de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de derechos de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que acompa\u00f1an la acci\u00f3n de la familia y de la escuela en la educaci\u00f3n, socializaci\u00f3n, desarrollo, crianza y mejora de la calidad de vida. Pueden acceder ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de entre 5 y 12 a\u00f1os de edad (excepcionalmente hasta 14 a\u00f1os y 11 meses) preferentemente residentes en la zona de influencia del club, que se encuentren en situaciones de vulnerabilidad social. Ofrecen atenci\u00f3n diaria en contra horario escolar (matutino y\/o vespertino), en locales adaptados a las necesidades y caracter\u00edsticas de la franja etaria. Actividades educativas, l\u00fadico-recreativas, de apoyo pedag\u00f3gico, de asistencia, y de promoci\u00f3n y circulaci\u00f3n sociocultural para el desarrollo de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes participantes.","lng":"-56.201144","lat":"-34.90285","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Club de Ni\u00f1os Casa de los Caramelos","NOM_CAL":"NICARAGUA","NUM_PUE":"1376","TELEFON":"29244176","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"clubloscaramelos@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"5","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Club de ni\u00f1os","tipo_centro":"Club de ni\u00f1os","info":"Los Clubes de Ni\u00f1os son centros socioeducativos de atenci\u00f3n diaria, de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de derechos de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que acompa\u00f1an la acci\u00f3n de la familia y de la escuela en la educaci\u00f3n, socializaci\u00f3n, desarrollo, crianza y mejora de la calidad de vida. Pueden acceder ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de entre 5 y 12 a\u00f1os de edad (excepcionalmente hasta 14 a\u00f1os y 11 meses) preferentemente residentes en la zona de influencia del club, que se encuentren en situaciones de vulnerabilidad social. Ofrecen atenci\u00f3n diaria en contra horario escolar (matutino y\/o vespertino), en locales adaptados a las necesidades y caracter\u00edsticas de la franja etaria. Actividades educativas, l\u00fadico-recreativas, de apoyo pedag\u00f3gico, de asistencia, y de promoci\u00f3n y circulaci\u00f3n sociocultural para el desarrollo de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes participantes.","lng":"-56.188033","lat":"-34.894427","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Club de Ni\u00f1os Haciendo Caminos","NOM_CAL":"SORIANO","NUM_PUE":"1280","TELEFON":"29011042","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"volpecontaduria@adinet.com.uy","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"5","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Club de ni\u00f1os","tipo_centro":"Club de ni\u00f1os","info":"Los Clubes de Ni\u00f1os son centros socioeducativos de atenci\u00f3n diaria, de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de derechos de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que acompa\u00f1an la acci\u00f3n de la familia y de la escuela en la educaci\u00f3n, socializaci\u00f3n, desarrollo, crianza y mejora de la calidad de vida. Pueden acceder ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de entre 5 y 12 a\u00f1os de edad (excepcionalmente hasta 14 a\u00f1os y 11 meses) preferentemente residentes en la zona de influencia del club, que se encuentren en situaciones de vulnerabilidad social. Ofrecen atenci\u00f3n diaria en contra horario escolar (matutino y\/o vespertino), en locales adaptados a las necesidades y caracter\u00edsticas de la franja etaria. Actividades educativas, l\u00fadico-recreativas, de apoyo pedag\u00f3gico, de asistencia, y de promoci\u00f3n y circulaci\u00f3n sociocultural para el desarrollo de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes participantes.","lng":"-56.188314","lat":"-34.907646","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Club de Ni\u00f1os CASTURU","NOM_CAL":"MINAS","NUM_PUE":"1071","TELEFON":"24107527","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"marisislas@hotmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"5","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Club de ni\u00f1os","tipo_centro":"Club de ni\u00f1os","info":"Los Clubes de Ni\u00f1os son centros socioeducativos de atenci\u00f3n diaria, de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de derechos de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que acompa\u00f1an la acci\u00f3n de la familia y de la escuela en la educaci\u00f3n, socializaci\u00f3n, desarrollo, crianza y mejora de la calidad de vida. Pueden acceder ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de entre 5 y 12 a\u00f1os de edad (excepcionalmente hasta 14 a\u00f1os y 11 meses) preferentemente residentes en la zona de influencia del club, que se encuentren en situaciones de vulnerabilidad social. Ofrecen atenci\u00f3n diaria en contra horario escolar (matutino y\/o vespertino), en locales adaptados a las necesidades y caracter\u00edsticas de la franja etaria. Actividades educativas, l\u00fadico-recreativas, de apoyo pedag\u00f3gico, de asistencia, y de promoci\u00f3n y circulaci\u00f3n sociocultural para el desarrollo de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes participantes.","lng":"-56.179386","lat":"-34.910241","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Club de Ni\u00f1os AMICLUB","NOM_CAL":"RIO BRANCO","NUM_PUE":"1390","TELEFON":"29003736","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"5","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Club de ni\u00f1os","tipo_centro":"Club de ni\u00f1os","info":"Los Clubes de Ni\u00f1os son centros socioeducativos de atenci\u00f3n diaria, de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de derechos de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que acompa\u00f1an la acci\u00f3n de la familia y de la escuela en la educaci\u00f3n, socializaci\u00f3n, desarrollo, crianza y mejora de la calidad de vida. Pueden acceder ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de entre 5 y 12 a\u00f1os de edad (excepcionalmente hasta 14 a\u00f1os y 11 meses) preferentemente residentes en la zona de influencia del club, que se encuentren en situaciones de vulnerabilidad social. Ofrecen atenci\u00f3n diaria en contra horario escolar (matutino y\/o vespertino), en locales adaptados a las necesidades y caracter\u00edsticas de la franja etaria. Actividades educativas, l\u00fadico-recreativas, de apoyo pedag\u00f3gico, de asistencia, y de promoci\u00f3n y circulaci\u00f3n sociocultural para el desarrollo de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes participantes.","lng":"-56.195836","lat":"-34.90548","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Club de Ni\u00f1os Rambla Francia","NOM_CAL":"RBLA. FRANCIA","NUM_PUE":"261","TELEFON":"29153482","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"5","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Club de ni\u00f1os","tipo_centro":"Club de ni\u00f1os","info":"Los Clubes de Ni\u00f1os son centros socioeducativos de atenci\u00f3n diaria, de promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de derechos de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que acompa\u00f1an la acci\u00f3n de la familia y de la escuela en la educaci\u00f3n, socializaci\u00f3n, desarrollo, crianza y mejora de la calidad de vida. Pueden acceder ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de entre 5 y 12 a\u00f1os de edad (excepcionalmente hasta 14 a\u00f1os y 11 meses) preferentemente residentes en la zona de influencia del club, que se encuentren en situaciones de vulnerabilidad social. Ofrecen atenci\u00f3n diaria en contra horario escolar (matutino y\/o vespertino), en locales adaptados a las necesidades y caracter\u00edsticas de la franja etaria. Actividades educativas, l\u00fadico-recreativas, de apoyo pedag\u00f3gico, de asistencia, y de promoci\u00f3n y circulaci\u00f3n sociocultural para el desarrollo de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes participantes.","lng":"-56.20836","lat":"-34.911453","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Proyecto La Escuelita","NOM_CAL":"GUARAN\u00cd","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"29154417, 29160206, 099274083","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"proyectolaescuelita@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Programa Calle INAU","tipo_centro":"Programa Calle INAU","info":"El Proyecto \u00abLa Escuelita\u00bb integra los centros de referencia del Programa Calle de INAU. Tiene un fuerte enclave barrial en la zona de Ciudad Vieja, siendo \u00e9ste el primer proyecto del Programa desde 1986. Tiene una cobertura horaria de 13 a 20hs, de lunes a viernes. Se trabaja con ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de 4 a 15 a\u00f1os, que desarrollan distintas actividades en calle, con o sin referencia adulta en la zona. Dichas actividades van desde lo recreativo a la mendicidad como una de las estrategias laborales de la familia. Los ejes metodol\u00f3gicos que atraviesa el Proyecto: fuerte presencia en la calle; actividades grupales l\u00fadicas en calle y en local; espacios individuales pensados y construidos en conjunto con educadores; articulaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n sistem\u00e1tica intra e interinstitucionales; participaci\u00f3n de la red comunitaria y otros actores sociales como artesanos, comerciantes, vecinos, entre otros; apoyo escolar; y referencia a nivel familiar.","lng":"-56.21134076","lat":"-34.91036982","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Gym para personas mayores","NOM_CAL":"SAN JOSE","NUM_PUE":"1469","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"municipiob.montevideo.gub.uy\/deporte-y-recreci%C3%B3n","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Personas adultas mayores","poblacion":"Personas adultas mayores","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"FALSE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"60","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Gimnasia para personas mayores. S\u00e1bados 9 a 12hs","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.18414932","lat":"-34.90613851","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Recreacion Y Deporte Para Ni\u00f1xs","NOM_CAL":"LINDOLFO CUESTAS","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"comisionplazauno@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"2","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Actividades deportivas y l\u00fadicas municipales, dirigidas a ni\u00f1os y ni\u00f1as. Horario: lunes y mi\u00e9rcoles de 1330 a 1515 horas","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21405711","lat":"-34.90812194","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Hockey","NOM_CAL":"LINDOLFO CUESTAS","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"comisionplazauno@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"2","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Actividades deportivas y l\u00fadicas municipales, dirigidas a ni\u00f1os y ni\u00f1as. Horario: lunes y viernes de 16:15 a 1745 horas","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21405711","lat":"-34.90812194","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Recreacion Y Deporte Para Ni\u00f1xs De 6 A 11 A\u00f1os","NOM_CAL":"LINDOLFO CUESTAS","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"comisionplazauno@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"2","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Actividades deportivas y l\u00fadicas municipales, dirigidas a ni\u00f1os y ni\u00f1as. Horario: mi\u00e9rcoles de 15 hs a 16 horas","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21405711","lat":"-34.90812194","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Deportes Para Ni\u00f1os De 6 A 17 A\u00f1os","NOM_CAL":"LINDOLFO CUESTAS","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"comisionplazauno@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Adolescentes","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"6","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Actividades deportivas y l\u00fadicas municipales, dirigidas a ni\u00f1os y ni\u00f1as. Horario: miercoles 17  a 18:30 horas","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21405711","lat":"-34.90812194","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Ajedrez Ni\u00f1es","NOM_CAL":"LINDOLFO CUESTAS","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"comisionplazauno@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Adolescentes","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"6","edad_m\u00e1xima":"17","SERV_PR":"Actividades deportivas y l\u00fadicas municipales, dirigidas a ni\u00f1os y ni\u00f1as. Horario: martes y sabados de 16 a 18 hs","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21405711","lat":"-34.90812194","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Basket Ni\u00f1xs","NOM_CAL":"LINDOLFO CUESTAS","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"comisionplazauno@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Adolescentes","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"6","edad_m\u00e1xima":"17","SERV_PR":"Actividades deportivas y l\u00fadicas municipales, dirigidas a ni\u00f1os y ni\u00f1as. Horario: s\u00e1bados 10 a 12 hs","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21405711","lat":"-34.90812194","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Football Free Style","NOM_CAL":"LINDOLFO CUESTAS","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"comisionplazauno@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Adolescentes","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"9","edad_m\u00e1xima":"17","SERV_PR":"Actividades deportivas y l\u00fadicas municipales, dirigidas a ni\u00f1os y ni\u00f1as. Horario: mi\u00e9rcoles de 18:30 a 20 hs","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21405711","lat":"-34.90812194","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Voleibol  Ni\u00f1os Y Ni\u00f1as De 7 Y 12 A\u00f1os","NOM_CAL":"MIGUELETE","NUM_PUE":"2332","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"7","edad_m\u00e1xima":"12","SERV_PR":"Actividades deportivas y l\u00fadicas municipales, dirigidas a ni\u00f1os y ni\u00f1as. Horario:  Lunes, Mi\u00e9rcoles y Viernes de 18 a 19 hrs. Esta actividad es llevada a cabo a trav\u00e9s de un convenio entre Livosur (Liga de Voleibol del Sur), Sutel y el Municipio B.","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.16840231","lat":"-34.89168089","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Taller Candombe","NOM_CAL":"LINDOLFO CUESTAS","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"comisionplazauno@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"6","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Actividades culturales municipales para todas las edades. Horario: lunes de 18:30 a 20:30","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21405711","lat":"-34.90812194","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Taller Bateria De Murga","NOM_CAL":"LINDOLFO CUESTAS","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"comisionplazauno@gmail.com","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"6","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Actividades culturales municipales para todas las edades. Horario: s\u00e1bado de 10 a 12 hs","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21405711","lat":"-34.90812194","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Taller Bateria De Murga","NOM_CAL":"MUSEO DEL CARNAVAL","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"TRUE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"6","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Actividades culturales municipales para todas las edades. Horario: s\u00e1bado de 10 a 12 hs","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.21232149","lat":"-34.90557992","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Taller De Percusi\u00f3n","NOM_CAL":"CASTILLO DEL PARQUE RODO","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"sin datos","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"6","edad_m\u00e1xima":"99","SERV_PR":"Actividades culturales municipales para todas las edades. Horario: jueves de 14 a 16 hs","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civiles.","lng":"-56.1665779","lat":"-34.91218962","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"FALSE","extendido":"FALSE"},{"NOMBRE":"Taller Infantil","NOM_CAL":"EJIDO","NUM_PUE":"855","TELEFON":"29023430","PAG_RED":"www.facebook.com\/TallerInfantil","CORREO":"contacto@tallerinfantil.org","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"FALSE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"4","edad_m\u00e1xima":"13","SERV_PR":"Taller infantil que busca estimular la capacidad l\u00fadica y desarrollo personal de quienes asisten mediante talleres de expresi\u00f3n pl\u00e1stica, corporal, educaci\u00f3n f\u00edsica, m\u00fasica y teatro. Adicionalmente, se comparte una merienda diaria con los ni\u00f1os. El Taller funciona lunes, mi\u00e9rcoles y viernes con 30 ni\u00f1os de entre 4 y 12 a\u00f1os, del Barrio Sur y Palermo que se encuentran en situaci\u00f3n de vulnerabilidad social. Horario: 17:30 a 20:30.","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civil y\/o por el Municipio\/Intendencia.","lng":"-56.18605322","lat":"-34.91416635","pub_priv_sc":"Asociaci\u00f3n Civil ","verano":"TRUE","extendido":"TRUE"},{"NOMBRE":"Escuela de Pat\u00edn y Roller","NOM_CAL":"PLAZA ESPA\u00d1A","NUM_PUE":"s\/n","TELEFON":"n\/a","PAG_RED":"municipiob.montevideo.gub.uy\/%C2%A1-patinar","CORREO":"sin datos","POB_OBJ":"Ni\u00f1as\/os y Adolescentes","poblacion":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as","Ni\u00f1os y ni\u00f1as":"TRUE","Adolescentes":"TRUE","Personas adultas mayores":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad visual":"FALSE","Personas en situaci\u00f3n de discapacidad intelectual":"FALSE","Personas con dificultades en el aprendizaje":"FALSE","edad_m\u00ednima":"6","edad_m\u00e1xima":"16","SERV_PR":"Escuela de Pat\u00edn y Roller para ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Horarios y edades: De 6 a 9 a\u00f1os: de 17 a 18 hs y de 19 a 20 hs. De 10 a 16 a\u00f1os: de 18 a 19 hs","tipo_centro":"Actividades culturales, deportivas y recreativas","info":"Actividades culturales, deportivas y recreativas brindadas por asociaciones de la sociedad civil y\/o por el Municipio\/Intendencia.","lng":"-56.2022957","lat":"-34.90957962","pub_priv_sc":"P\u00fablico","verano":"TRUE","extendido":"TRUE"}]